沈旭暉 : 屌柒連登仔 再任由藍絲攻擊醫護 香港死撚緊

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

昨天說過，林鄭月娥堅持不封關的劇本，就是運用「群眾鬥群眾」的伎倆，「引蛇出洞」，逼不勝負荷的醫護人員採取行動，然後批鬥「黑醫」自私自利。雖然早有準備，但林鄭打手的下流程度，依然令人意外，這次「頭號警察KOL」光頭劉Sir和屈小姐世紀雙劍合璧，批鬥香港醫護人員是「逃兵」、「魔鬼」、「希望他們感染新型冠狀病毒」、「要處決」，文革作風，令人歎為觀止。

昨天四百多位瑪麗醫院等醫生護士教授實名聯署，包括好些行內德高望重的重量級權威，恐怕難免成為下一步目標。而劉Sir身為香港特區政府公務員，居然牽頭批鬥香港醫護人員，明顯違反公務員守則，要是縱容，日後林鄭政府只會更無法無天。假如林鄭這幾天還拒絕全面封關，未來的批鬥，醫護人員受的壓力，只會更瘋狂。

這早已不是香港。

我大佬

咁鐘意屌支持全體罷工
反正死都係死班老野廢老藍絲先

係罷工就快手啦 再唔係全體辭職 洗怕佢批鬥

醫護罷工

封關係必然

唔明點解唔做

1月29 又話罷 而家就話2月3

喂 人地摸撚穿左你個底啦

推
親政府班人真係當醫護係軍人/紀律部隊
隻光頭狗, 屈賤婦又係呢種論調
將軍澳醫院行政總監個論調都係人終需一死, 為光榮而戰都係對軍人先會咁講

推

一定要支持醫護罷工

抱歉借個位，啱用求幫p牌輕輕推
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

想問啲醫護罷工文宣連登多d定fb多d
本身草左一疊fb揾返嚟嘅文宣
但太耐無上連登唔覺有
無大型衝擊參加想轉做文宣師

兩邊都少，因為基本已經係社會上主流一致共識支持，
你覺得有反對係因為紅衛兵，點理性分析都冇用
不過任由紅衛兵文宣就會好易失守

push

駛撚驚咩 咁叻咪藍屍做醫生去醫

要批鬥下啲藍絲

on9連登仔仲去推個陳秋實，根本前線手足同醫護百份百自己人都唔care，日日care個大陸仔，香港玩撚完